大閘蟹買左未食得，有咩保存方法

買左好多反黎，但食唔晒，應該點保存先最好

係官塘工廠區，見到一箱箱蟹同d淘寶貨放埋一齊

d貨倉佬開哂d蟹箱

我已經拎左反屋

放左雪櫃用塊濕布放係面 保濕
btw 就算點保存都好 盡快清哂佢